В данном репозитории хранится вёрстка landing page

Главная ветка, в которой проводится разработка - dev

#### Запуск сервера из директории проекта
php -S 0.0.0.0:8000

Сайт будет доступен по адресу:
http://0.0.0.0:8000/